睇完呢條片 我真係覺得無野恐怖得過老鼠

睇撚到心寒
究竟有無人可以殺晒D老鼠

好得意呀

得意?
唔係係呀
好嘔心就真

我住38樓, 慢慢游上黎 我放左支漒水等你

一向都話老鼠係呢個世界最恐怖既野
利申好驚...

大隻 污糟 生命力強 d毛d爪
試過晚上見隻超大隻老鼠係條街過馬路
勁恐怖 勁有腦 識匿係車轆到 好癡線

條片老鼠核突得嚟又有啲得意

如果佢地團結既話唔知會點

好撚得意
歡迎你地隨時黎我屋企同我家主子玩

痾緊屎個陣

心靈脆弱

肋骨都識收縮

養緊

咁妳睇埋蛇個d啦
老鼠咬妳 最多黑死病都仲有得醫下
比毒蛇咬就廁所門都出唔到

好得意

屌你本身屙緊屎
即刻嚇到冇晒mood繼續屙

雖然係住三十幾樓

踼水果陣好搞笑

睇親比老鼠咬都好大獲
老鼠有n咁多種病菌係身
一咬你會令你免疫系統失調
唔搶救會好快死

十幾萬上唔上到嚟

樓

屌你我屙緊屎呀

老鼠好可愛喎

我都覺

比起老鼠我更驚小強

屈機生物

我都係住十幾樓 之前屋企都有老鼠 嚇撚死

開咗0.01秒即刻熄

好得意 外國啲人會養pet rats

[img]
養緊 不知幾可愛

我只係知老鼠繁殖能力超級恐怖 呢個世界老鼠數量係人ge幾倍

做咩拎曾志偉出黎

曱由恐怖好多

踢水嗰到好可愛

真係好撚驚老鼠

睇撚完個post即刻見到大大隻

係邊見到

屌仆街，係外國住緊basement，好撚驚

公仔麵

游水個陣好得意

好想養

老鼠係極聰明既生物
記得好似有個實驗做過
放隻老鼠係個箱
個箱有個紅色掣
然後壓個紅色掣會有野食
隻老鼠唔洗任何指導係自己識去用個紅色掣拎野食

驚老鼠嘅人係咪唔驚曱甴
利由驚曱甴

唔明點解恐怖
同曱甴一樣究竟邊到核突，得人驚

好搞笑

如果係禁鐘仔拎野食好多動物都識喎
貓同狗一定得

踢水嗰度

唔知點解倉鼠同老鼠都係鼠 但倉鼠得意好多
Btw養緊倉鼠

好撚驚老鼠

人都會啦...

係老鼠身上加鐡珠同線

我覺得老鼠係得條尾核突
小強恐怖好多

好得意
不過我都唔想係馬桶見到佢

紅眼殺機

好吸引

話可愛個d要唔要拎翻去養？佢痴實左等緊你地領養

小強都好撚恐怖
有d曉飛 你打死佢 佢成肚都係果d蟲
一樣夠多細菌

來自新世界

當倉鼠養

成盤係血，當佢無事，話知佢豬乸都變西絲

又見到呢隻偽老鼠

希望有連登仔發動技能
想睇連登馴獸師降服野鼠

我驚老鼠都係因為怕佢哋傳染病菌畀我啲倉鼠
本身對佢哋唔反感

鼠女sm片段流出

游水果到好得意